{
    "question": "26. Mohammad Roem merupakan tokoh Sumpah Pemuda    yang lahir pada tahun...\r\n1903\r\nb. 1904\r\nc. 1905\r\nd. 1906\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mohammad Roem merupakan tokoh Sumpah Pemuda\n</p><p>yang lahir pada tahun 1908</p><p><strong></strong></p><p><strong>Pilihannya tidak ada yang benar</strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-apa-yang-di-maksud-a-asal-daerah-b-bahasa-yang-di-gunaka-503",
            "question": "Jelaskan apa yang di maksud \r\n\r\n\r\na Asal daerah\r\nB bahasa yang di gunakan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. asal daerah ,dimana anda berasal?</p><p>b. bahasa yang digunakan,anda menggunakan bahasa?</p><p></p><p>semoga <strong>bermanfaat</strong><strong> </strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persatuan-dan-kesatuan-mengandung-arti-bahwa-937",
            "question": "Persatuan dan kesatuan mengandung arti bahwa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Persatuan mengandung arti bersatunya bermacam-macam corak yang beraneka ragam menjadi satu kebulatan yang utuh dan serasi.</p><p>Kesatuan merupakan hasil perkumpulan yang telah menjadi satu dan utuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tokoh-perjuangan-yang-memiliki-keahlian-dalam-strategi-perang-ger-299",
            "question": "Tokoh perjuangan yang memiliki keahlian dalam strategi Perang Geriliyah adalah... *    a. Ir. Soekarno\r\nb. Sutomo\r\nc. A.H. Nasution\r\nd. Gatot S oebroto\r\ne. Mohammad Hatta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>jenderal Sudirman</li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Gerilya merupakan salah satu strategi perang dalam perjuangan para pejuang dalam rangka merebut dan mempertahankan kemerdekaan bangsa Indonesia. Perang gerilnya dipimpin oleh Panglima Besar Jenderal Soedirman. Perang gerilya terjadi di Yogyakarta saat Agresi Militer Belanda II pada 1948</p><p></p><p><strong>jadikan</strong><strong> yang</strong><strong> tercerdas</strong><strong> yah</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. A.H.NASUTION</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-yang-harus-dihindari-agar-persatuan-dan-kesatuan-semakin-ku-537",
            "question": "Sikap yang harus dihindari agar \r\n\r\npersatuan dan kesatuan semakin kuat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sombong, suka mengejek, dan pembohong </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-buku-empat-pilar-kehidupan-berbangsa-dan-bernegara-mengutip-472",
            "question": "Dalam buku empat pilar kehidupan berbangsa dan bernegara mengutip pendapat Suhandi Sigit, menyatakan ungkapan bhineka tunggal ika dapat ditemukan dalam kitab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Kitab sutasoma</p><p>Penjelasan:</p><p>Dalam buku Empat Pilar Kehidupan Berbangsa dan Bernegara (2012:196) di mana dalam buku tersebut mengutip pendapat Suhandi Sigit, menyatakan ungkapan Bhinneka Tunggal Ika dapat ditemukan dalam. Kitab Sutasoma yang ditulis oleh Mpu Tantular pada abad XIV masa Kerajaan Majapahit.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vvvyninjytilvvfhjbv fftuikbcxfi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-yang-tidak-termasuk-keragaman-budaya-adalah-805",
            "question": "Dibawah ini yang tidak termasuk keragaman budaya adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cupapi munyenyo</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena lo wibu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gambar-tersebut-merupakan-salah-satu-bentuk-budaya-daerah-yang-me-917",
            "question": "Gambar tersebut merupakan salah satu bentuk    budaya daerah yang memiliki keunikan, gambar\r\ntersebut berada di daerah...\r\n\u0430. Kalimantan Barat\r\nb. Kalimantan Selatan\r\nC. Kalimantan Utara\r\nd. Kalimantan Timur\r\n\r\n\r\npliss ni penting tolong jawab dengan benar klo ngasal auto lapor\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gambarnya gaada mohon diperhatikan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "s-1-aalkan-potensi-alam-sumber-daya-alam-yang-dipunyai-negar-yang-865",
            "question": "S 1    aalkan potensi alam\r\nSumber daya alam yang dipunyai negar\r\nyang akan dipergunakan demi kepentin\r\nmerupakan milik....\r\nA. Kekayaan bagi pemerintah pusat.\r\nB. Kekayaan seluruh bangsa Indonesia.\r\nC. Milik pemerintah daerah setempat.\r\nD. Milik pihak-pihak yang mengelola\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.Kekayaan seluruh bangsa Indonesia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-pendaratan-kombinasi-gerak-senam-plis-di-jawab-839",
            "question": "Gerakan pendaratan kombinasi gerak senam plis di jawab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lengkung ferrikal diagonal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerak-ayunan-ganda-adalah-plis-jawab-ka-a-mengayunkan-lengan-dan-855",
            "question": "Gerak ayunan ganda adalah    plis jawab ka\r\n\r\na. mengayunkan lengan dan kaki sebanyak dua kali \r\n\r\nb.mengayunkan lengan dua kali saja\r\n\r\nc.gerak dilakukan dengan dua hitungan\r\n\r\nd.mengayunkan kaki dua kali saja\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena Kalo mau bikin anak harus mengayunkan pantat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}